APP que encontra CEPs e rastreia encomendas dos Correios

Esse é o app de Novembro. Vou construir pelo menos um a cada mês. No final de cada um, vou gravar um vídeo demonstrativo demonstrando o processo de criação. Ou seja, tô devendo muitos apps.

Segue o link do canal no YouTube, onde inclusive demonstro esse app em funcionamento no meu smartphone:
	https://www.youtube.com/channel/UCHXfRVag6DX5z1h--7LEkTQ
